樂富地鐵站有小朋友收物資

而家係地鐵站出面收緊
大家見到支持下

中學生

仆街俾錯負評sor
推10次post贖罪

612
721
811

823

824

825

揾大人睇住
班狗最鍾意捉細路

有冇巴絲得閒係附近可以幫手望一望 驚有廢老同黑警搞佢地

小心呀仔仔囡囡

點解小朋友咁早生性

如果收呢d物資都有狗拉，樂富班街坊唔會放過佢地！